急症室收費增至180元 6月18日實施

政府公布，公營醫療服務的收費將於下月18日調整，包括公營醫院急症室服務的收費將由100港元調整至180港元，普通科門診收費則由45港元微調至50港元，以鼓勵病情並非最危急的急症室病人轉往輪候門診服務。

此外，專科門診首次診症費由100港元增至135港元，其後每次診症費由60港元增至80港元。另急症病床住院費用由每日100港元增至120港元，而社康護理服務收費則維持80港元，以鼓勵康復醫院的病人早日出院。

屌咩約左6月19覆診

關急症咩事？

自膠無睇內文

專科門診首次診症費由100港元增至135港元，其後每次診症費由60港元增至80港元。

好彩17去覆

鼓勵你地早d 出院

綜緩都係唔使錢 新移民有拎綜緩嘅都係un un腳睇急症唔使錢

貪便宜嘅話真係急症當家庭醫生睇

On9廢老廢中雙非成日濫用急症室
屎就由我哋自己食番，cut ha budget 又洗咁多錢落大白象

港豬幾時醒 黑警死全家之外港豬都要死全家

醒左又可以點？

千億膠鐵又係香港人錢送大陸 依家醫療又要係香港人身上吸番

之前仲要成班弱智白痴係度讚好

上面班死傻仔 用得最多果班果跟本就用緊綜援唔洗比錢

後生仔同有d錢既都去睇私家啦 貴百幾蚊要你坐多幾個鐘 有咩人會咁做？時間多 無野做既人囉

下次約食魚蛋咪撚話要番工唔蒲頭

綜援撚心諗關我撚事

香港咪就係畀你呢種人累撚死

180都係平
私家診所閒閒地都3百幾